藍絲老母叫我幫佢網上登記1萬蚊

上次$4000紙本申請都係我幫佢呢件廢中搞
今次1萬蚊 佢為左快啲拎到錢
成隻死狗叫我幫佢網上登記

叫佢捐幾多成錢比手足好

7成

All

上得網搞即係比你予取予𢹂啦

幫佢捐撚晒比祥哥拎去植皮

同意阿，十成熟咁慘

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方

佢養到你咁撚大叫人廢中..
連登仔..

岩

扮幫佢登記,之後屈個政府派漏俾佢

起碼1000$ 捐比612

叫你老母老雞

藍絲老豆老母叫我幫佢地登記選民
吓...唔識喎

樓豬先借佢同一個藍絲黎個眾安大法拎多1k先

wfh 個陣點鳩佢12點去民政，去到無人話食飯，之後帶風向政府收糧唔做野。

養左我咁多年
著黑衫出街就問我係咪去做暴徒

好老母